{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6901971'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-12-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡만두국(딱 한그릇이면 끝납니다)"
    },
    "text": "トックマンドゥクク(딱 한그릇이면 끝납니다)\\n\n寒くて温かい食べ物が思い浮かびました。 それで牛肉を入れて煮込みました。 市販の出汁を使って良い味を出し、他の材料も手伝ってもらって満足のいく一食を用意しました。 このように作った食べ物はおいしく食べました。 調理時間は30分以内で、具材としては餃子、トッククトック、市販、牛肉、卵、長ネギ、塩、マグロ液が必要です。 レシピに沿って150mlの沸騰したお湯に血抜き肉を入れて15分ほど煮込みます。 肉は薄く切ります。 そして市販の牛骨スープを入れて煮込みます。 トッククトック1平鉢と餃子3つを用意します。 市販のトッククトックはよく火が通らないので、先に入れました。 そして餃子を入れて中火で煮ます。 10分ほど煮込んで餃子が火が通ったか刺してみてください。 途中で水が足りないと思ったら少しずつ補充してください。 長ネギと卵1個を混ぜて混ぜたものを入れて、塩とマグロの液で仕上げて、少し煮れば終わりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はトックマンドゥククと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理は牛肉を使った温かい鍋料理です。"
        },
        {
            "question": "どのように作るのでしょうか？",
            "answer": "肉を血抜きして薄く切り、牛骨スープで煮込みます。トッククトックと餃子も一緒に煮込みます。最後に長ネギと卵を加え、塩とマグロ液で味付けします。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな具材が必要ですか？",
            "answer": "この料理には餃子、トッククトック、市販の牛骨スープ、牛肉、卵、長ネギ、塩、マグロ液が必要です。"
        },
        {
            "question": "餃子とトッククトックは同時に煮込んでも大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、餃子とトッククトックを同時に煮込んでも問題ありません。"
        },
        {
            "question": "餃子が火が通ったかどうかをどのように確認しますか？",
            "answer": "餃子が火が通ったかどうかを確認するために、餃子を刺してみてください。"
        },
        {
            "question": "煮込む途中で水が足りなくなったらどうすればいいですか？",
            "answer": "煮込む途中で水が足りなくなったら、少しずつ水を追加してください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えて料理を仕上げますか？",
            "answer": "最後に長ネギと卵を加えて、塩とマグロ液で味付けして料理を仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな時に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "寒い日に食べると温まりますので、寒い季節に食べるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 386
    }
}